[統計]比大家揀寧願香港0確診，定係要自己基本人權？

２０２０年因為武肺
香港人唔可以出街食飯
香港人唔可以同朋友聚會
香港人唔可以除口罩
香港人唔可以集會
香港人唔可以遊行
香港人唔可以投票

如果係咁，我寧願香港武肺大爆發，起碼做人做得有尊嚴
P.S. 唔好同我講只要0確診我地就可以做返哂上面既野，因為香港人自律堅持左一年，但我睇唔到政府有決心做到0確診

正評: 基本人權
負評: 0確診

推

確診數字衛生署出, 衛生署即係共產黨
係咪0確診根據政治需要, 同你個list無關

所以唔應該跟政府出啲防疫措施

我大你，
香港每日一百人中武漢肺炎，世界上所有人都有佢自己既基本人權。

有人確診咪有人確診,呢隻武肺又唔係強病毒,1-2月病例小對隻病毒唔認識驚冇問題,而家大多數人根本好番,痊癒入面有好多重要係老人家,而且都冇乜人真係出現2月武漢聲稱嘅後遺症,好多所謂確診連病徵都冇.重有好多只係出現普通感冒,身邊十幾個fd中完出番黎,行得走得,做運動,吃喝玩樂都冇問提題,跟本一早就唔應該放棄生活人權

防疫措施係比自己保命用, 咪拉埋來講
確診數字BNO要走就會升, 選舉會升, 西方外資要走會升,
一心向黨個"數字"先會跌,
你睇下支那好多地方爆到仆街咪0確診

點解要揀？
正常黎講應該係兩樣都要有

而家個問題係香港人為抗疫冇左人權 但係由於政府唔封關 令到我地compromise左都得唔到應得嘅效果

就算俾我揀寧願0確診 全港戒嚴 我相信都唔會成功 因為佢啲所謂防疫政策根本就係笑話